百老匯戲院遭建築公司入稟 追逾1133萬元建築費

入稟狀指，原告及兩名被告在2017年3月20日就興建在太古城中心( Cityplaza) 的百老匯戲院簽約，原告完成提供專業建築服務後，被告需在2019年8月16日或之前向原告支付逾$1183萬元的費用，但被告一直未有支付，直到2020年8月4日，被告提出分八期歸還所有費用，但被告在2020年11月2日向原告支付50萬元後便沒有再還款，原告指被告違約，被告現仍欠原告逾1133萬元，故入稟興訟連本帶利追討。

百老匯戲院 下一間

以為大公司就唔會走數

大公司先最鐘意
平時都已經拖數拖
到最後走埋數

慘

ua broadway 可以睇既戲院， 藍爆mcl無事

情陷百老匯 一套電影戀上麼 當時主角正熱吻一幕

大公司最鍾意走數，然後真．自己友執defect